Combien coûte la plomberie d'un évier de cuisine ?

Si vous envisagez de remplacer l'évier de votre cuisine, vous vous demandez peut-être combien cela coûtera. Il y a quelques nouveaux facteurs à considérer, tels que la substance et la quantité de bassins dont vous aurez besoin. Des éviers à usage spécial seront construits pour répondre à certains besoins et ils sont souvent très profonds ou grands. Cependant, ils ne sont pas abordables, allant de 150 $ à 750 $ destinés à un seul pot. Pour en savoir plus sur le coût de la plomberie des éviers de cuisine, continuez à lire.

Conception de cuisine



Besoin d'un plombier professionnel


Les plombiers professionnels peuvent être moins chers que les bricoleurs, mais un projet de bricolage ne vaut pas chaque centime sans une solide connaissance de la plomberie. La petite erreur pourrait entraîner des problèmes coûteux sur la route. Adressez-vous plutôt à un service d'installation professionnel pour obtenir un devis personnalisé. Les frais associés à l'installation de l'évier sont généralement déterminés par les matériaux en plus de la main-d'œuvre. Assurez-vous généralement que le plombier que vous choisissez est agréé, couvert par une assurance et jouit d'une bonne réputation dans la communauté.


Le coût dépend du type d'évier


L'ajout de nouveaux tuyaux pour un évier de cuisine peut coûter entre 350 $ et 1 500 $. Le travail du plombier peut facilement varier considérablement selon le type d'évier et le niveau de préparation requis. Le plombier devra peut-être se débarrasser des carreaux ou des cloisons sèches, ce qui peut améliorer le coût global du projet. Si vous n'êtes pas nécessairement expérimenté dans les conduites d'eau, il est préférable d'embaucher un plombier, mais si vous avez le talent et le talent, une personne peut ajouter les canalisations modernes vous-même. N'oubliez pas, cependant, que dans certaines régions, les plombiers doivent être titulaires d'une licence.

Un tout nouveau drain d'évier de cuisine coûte environ 200 $ à 350 $. Il vaut également la peine de regarder le coût lié à l'installation d'une élimination des déchets. Ces appareils peuvent également être coûteux. Vous devez estimer le coût actuel de la plomberie de votre évier de cuisine en utilisant le type de robinet que vous souhaitez installer. Utiliser généralement le service d'un nouveau spécialiste en plomberie peut réduire vos dépenses jusqu'à 50 %. N'oubliez pas non plus de demander à votre plombier actuel d'installer un nouveau robinet si vous envisagez un projet important.

cuisine

Si vous envisagez de remplacer l'évier de votre cuisine, [evier de cuisine](https://www.nivito.fr/evier-de-cuisine/1-cu-700-bc-big-%C3%A9vier-cuisine-cuivre.html) vous voudrez peut-être réfléchir à votre budget avant de décider d'engager un plombier. Une sorte de nouvel évier peut facilement coûter entre 350 $ et 2 200 $, selon son style, sa configuration et ses ajouts supplémentaires. Tant que vous êtes en mesure d'embaucher un technicien en plomberie, le projet ne doit prendre que deux à trois heures environ. Une fois que vous avez compris combien vous allez dépenser, vous pouvez commencer à comparer différentes options.


Choisissez une sorte d'évier à une seule vasque


Que vous choisissiez un évier à une seule vasque ou un évier à double vasque, il est essentiel de se rappeler qu'un évier plus substantiel implique moins d'espace de comptoir. Soyez donc sûr de mesurer votre espace de comptoir actuel pour obtenir la bonne taille pour votre évier. De plus, le matériau que vous choisissez pour votre évier est généralement un facteur dans le coût particulier de l'installation, et un évier de qualité supérieure peut durer plusieurs décennies. Un bon marché se brisera généralement dans quelques années.

Conception de cuisine


Les dépenses dépendent de l'emplacement particulier


Le prix d'installation d'un nouvel évier de cuisine peut varier en fonction de votre emplacement et de la conception de votre propre cuisine. Les frais de plomberie aux États-Unis varient de 4 000 $ à 8 000 $. Mais le travail fréquent de plomberie de l'évier de cuisine prendra environ trois heures. Le travail particulier peut également contenir l'installation d'un nouveau robinet si vous en avez actuellement un principal. Un plombier local devra probablement connecter le "T" à l'alimentation en eau froide et ajouter une vanne d'arrêt si elle n'est pas déjà installée.
